SHTF survival & home defense

已經 feel 到陣支爆港爆味....

吳月娥又放支那人落黎，想點
本身已經近流感季節，仲要 WARS
醫療系統爆煲

香港用唔到

巴打會有咩must have for 香港 survival bag?